[無知撚無撚知] 屌你老尾 定 屌你老味

無知撚無撚知
白痴撚白撚痴

屌你老母

戇鳩仔仔戇鳩